「多圖」梁西童條賤貨又露波gap

點頂啊 同佢一齊訓真係成晚唔洗訓
依對導彈我敢寫包單，冇人俾佢夾到超過一分鐘

成日貼佢做乜尻呀

我愛梁西童

射落佢對波度

有冇諗過真人唔係咁嘅樣

幾錢q

係街見過佢真人。真係你屌埋我個份
個樣見到都唔開胃

真人同相差唔多 但對波睇落冇相咁大

比你地屌咪又係搶住屌

蒙頭入閘

食開咩女啊清？
俾你屌咪又係尻衝

Ig啲相都咁撚柒
邊撚到靚啊 真心

邊撚個

最新果幅個pat

真人點會同相差唔多呀 between波同腿都差好多

屯門邊度，想撞下

G

個樣真係好普通

其實一分鐘你都頂唔到﹐你有冇考慮過係你自己早洩?

利申: 女朋友32D